Ze wonen dicht bij u, sir?"
"De tuin waarin staat mijn nederige stulpje is slechts gescheiden door een straat van Rosings Park, de woning."
"Ik denk dat je zei dat ze een weduwe, sir?
Heeft ze geen familie?"
"Ze heeft slechts één dochter, de erfgename van Rosings, en zeer uitgebreide domein."
"Ah!"
zei mevrouw Bennett, schudt haar hoofd, "dan ze is beter dan vele meisjes.
En wat voor soort jongedame is zij?
Ze is knap?"
"Ze is een zeer charmante jonge dame.
